[經濟L]有冇人知咩叫non blinding price?

我google完 但睇極都睇唔明
有冇人可以簡單解釋下

利申 行外人